★返工=?? 【新昌財困】員工狂呻：7月份糧都未出 好多人要供樓架

西九文化區內的「M+博物館」總承建商新昌（404），因陷入資金困難，更有員工及判頭指新昌欠薪，而西九管理局今日更公佈，正式終止與新昌的工程合約。

近日有員工聲稱至今仍未收到7月份工資，是近年來首次。有員工並爆料指公司以支票替公司車輛續牌時，遭到彈票，而金額只是1萬元。
新昌員工最新向本報指，7月的薪金，至今日止仍未發放，同事有向人事部追薪，但至今未有作任何交代，「同事啲脾氣都唔係好架啦，糧又冇出，好多人要供樓要養家，大家都好Desperate，總之就係士氣低落。」至於「M+博物館」被解約，該員工指，自己只是比西九管理局官方公佈前10分鐘才知道。

只要有工返 哪怕無糧出

香港工程狗也不屌

無得供了

腦魔連建築界都燈

atv精神

辛娼
上年grad已經見個個都話就汁
幾時正式汁笠？

點解咁笨柒 唔1供1

又話做地盤好

中國大把機遇

供?唔係都全部人買樓都係full pay嘅咩

1萬都彈票，成個公司戶口夠唔夠食餐放題

間野唔響支那買地就唔會有事

全部過檔去禮頓啦

好多人要供樓要養家

用黎爭取就緊係咁講
同d人話會cut service原理一樣

今日俾人清盤了

real

唔係有中資收購左咩

聽講埋牙俾人壓價壓到好低
新昌d 董事唔甘心賤賣公司 收購作罷

薪娼